科興接種須知寫到明60以上保護力証據尚不促分，評估接種本疫苗的必要性

政府俾個有長假病患打係好明顯既疏忽導致他人死亡

唔洗跟說明書？

推